論現今新聞

唔知大家有冇發覺好多時候都係報憂多個報喜

希望真香港人就算喺逆境又或者接收資訊嘅時候仍然可以保持平常心看待，keep awake

習慣就好了

呢個世界係憂多過喜
原本有人幫細路女搵媽媽，應該是喜，但黑狗用黎開戲，即時憤怒
只怪呢個世界仆街擁有太多資源

因為佢哋係低等人，喺社會係冇權力。但而家有機會比佢哋濫權。嗰種自豪嘅感覺激發左呢啲撚屌

Keep awake 🤲🏻